大家覺得d女明星個西應該係黑d定白d

d女明星成日要有唔同造型，少不了要經常着緊身褲，着得呢d貼身褲又要着T back打底以免印左條底褲邊。加上有時要影bikini相，一定已經脫哂d西毛。T back條帶/條緊身褲係咁不斷直接磨擦d西皮，一定會愈磨愈黑

但另一方面佢地咁有錢又咁捨得洗錢係美容護理身上，身體每一寸皮膚都搽靚野，成日做機做SPA，可能個西都有好好護理，搽d最貴既美白緊緻精華落去

大家覺得整體黎講佢地個西應該係黑定白過正常女仔

: 黑d
: 白d

(PS唔好用黑嬌一碌9打一船人 )

人種問題 關著褲咩事

梗係關

你無見過黑人個白西咩?

Push